[
    {
        "randomId": 721
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Katemba igogo",
            "option_1": "Uturaso ku murundi",
            "option_2": "Akayuki k'akungu",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Uturaso ku murundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rwigimba irarenga mu mpunzu",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Isha mu mukenke",
            "option_3": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rukara irajegeza umudende",
            "option_1": "Imyobo y'ifuku urwanwa rw'umuhoro",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Urushishi ku igufa",
            "option_4": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto",
            "correct_answer": "Urushishi ku igufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Igishorankwanzi cyamanutse gihora gikwiza ab'iwanyu bose imigoma",
            "option_1": "Icyiyone",
            "option_2": "Umwungu mu ncoce",
            "option_3": "Gutsika uruzi",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abeza bararamukanya",
            "option_1": "Urukumbi mu menyo",
            "option_2": "Ikinyamushongo",
            "option_3": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_4": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "correct_answer": "Ikinyamushongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyamurenga i Buzi",
            "option_1": "Inzira",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Impururu z'ababi",
            "option_4": "Isake; impanda",
            "correct_answer": "Isake; impanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza ku nkombe ntitembe",
            "option_1": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_2": "Imondo mu gihu",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Umutsima; intosho",
            "correct_answer": "Akanyoni karitse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Umuntu muremure w'imyenge mu nnyo n'umwenda wera",
            "option_1": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Imbeba mu muguta",
            "option_4": "Imutsi wo ku kibuno",
            "correct_answer": "Injishi z'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rushiramazinda rwa ntibazirikana Rubanda mushishwa nabi",
            "option_1": "Umutsi w'innyo",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Gusaba uwo wenyine",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wenyine"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Isake",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    }
]